其實整個app黎尋找失物可唔可行

唔見野開個post
打齊資料
邊到唔見
時間
特徵
再比個聯絡方法

酬勞私底雙方deal
費事有法律問題
個市場都幾大
點解冇人搞

又係我唔見野
今次唔見左個jaybird x3
藍牙耳機
有冇人見到
大概係沙田-旺角東 唔見

諗埋晒啲不切實際嘅野不如買過對啦